{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 세비야펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約人数の追加または変更がある場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの入室が許可されない場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用も制限されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を行うことができます。 直火方式の調理は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが制限されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 一軒家の客室とプールのご利用は可能であり、温水プールは追加料金が発生します。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約することはできますか？",
            "answer": "ご予約人数の追加または変更がある場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室が許可されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "温水プールの利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 336
    }
}